IVE夜校學科豁免問題

想知夜校 (舊生) 豁免程序要搞幾耐

我想豁免全人科，睇手冊就話一個月到就得，但聽人講話成大半年，今個sem頭交完表去到下年6月張成績表先睇到